[1月神作] Re：從零開始的異世界生活 第二季 討論區 講超過動畫內容時 請4重加密 (23)

1月6日香港時間夜晚11點播出
平台：Animax, VIU OTT, 愛奇藝同香港Bilibili

日本首播1月6日日本時間10點半
平台：AT-X

我一定會救你的。菜月昴擊敗了魔女教的主教-貝特魯吉烏斯·羅曼尼康帝的“懶惰”，並重新開始了在愛蜜莉雅的職業生涯。兩人在克服艱難的告別後終於安定下來，但這是新動蕩的開始。前所未有的絕望危機，無情的現實在襲擊。這個男孩再次面臨著可怕的命運。

從王都帶著避難村民歸還的昴與愛蜜莉雅，與女僕法蘭黛莉卡會談後決定前往「聖域」一探究竟。然而愛蜜莉雅卻在踏入聖域的瞬間昏迷，醒來後更被告知已無法離開聖域。被迫進行「試煉」的愛蜜莉雅與意外獲得「試煉」資格的昴面對陸續降臨的危機。昴必須在困境中找出正確選擇，拯救被束縛在禁書庫中四百年的精靈，締結永遠的契約。

STAFF
原作：長月達平
角色原案：大塚真一郎
監督：渡邊政治
系列構成：横谷昌宏
角色設定・總作畫監督：坂井久太
音楽：末廣健一郎
音楽制作：KADOKAWA
動畫制作：WHITE FOX
製作：Re: ゼロから始める異世界生活 2 製作委員会

CAST
菜月昴：小林裕介
愛蜜莉雅：高橋李依
帕克：內山夕實
雷姆：水瀬祈
拉姆：村川梨衣
碧翠絲：新井里美
羅茲瓦爾·L·梅札斯：子安武人
艾姬多娜：坂本真綾
艾爾莎·葛蘭希爾特：能登麻美子
梅莉·波特魯特：鈴木繪理
法蘭黛莉卡·鮑曼：名塚佳織
嘉飛爾·霆傑爾：岡本信彥
琉茲·畢爾瑪：田中愛美

OP full version

睇完Q&A先好問有關輕小說同WEB版既問題
Q&A
輕小說篇
Q:雷姆醒未?

Q:Web版同文庫版有咩分別?
A:Web版係網上投稿，內容雖然較多但累贅，因為設定未落實，所以可能會出現bug，類似初稿。
文庫版即印刷版，動畫劇情跟隨文庫版走向，設定完整，內容簡化，閱讀起上黎較舒服。
建議先睇文庫版，睇晒後又未出新先睇Web版。

Q:睇完第二季上半部，想追小說，應該邊度開始睇起?
A:第二季13集完結對應文庫版13卷第2章83頁(スバル離開小丑房間)
不劇透動畫下半部睇法
上半季>10至12卷>睇下半季>13至15卷>外傳1至3>16至20卷>外傳4>21卷～
短篇1至3睇完第一季就可以睇
短篇4至6睇完4章先好睇

Q:IF線有無出書?
A:得雷姆線(怠惰線)有，第一季全卷特典。第二季全卷特典係強慾IF，講述スバル與多娜立契約後發展。

Q:幾時出台版20卷?
A:2月

Q:買唔到實體版，幾時再印?
A:未知，青文唔答

Q:日版出到幾多卷?
A:25卷，6章完結

Q:Web版邊度睇?
A:
用google translate轉繁體啦

Q:睇完19卷，應該由web版第幾篇開始睇起?
A:第5章，54,55,61,62,68~

動畫第4章上半季解說篇
非小說補充，只會講連小說都無直接解釋既問題

小說第5章解說篇
多左人入坑小說 順手解答下睇小說時候會諗既問題

小說第6章解說篇

例外話篇
Q:4章篇章名叫咩?
A:4章真名叫永恆契約（永遠の契約），唔係聖域篇。成篇4章都連繫住契約，所以個名其實幾有意思。

逢星期三 夜晚11點更新 講超過動畫內容請四重加密

等咗三個字冇人開我先開
勿屌

ED full version

多謝你都黎唔切啦

仲有80分鐘

今集會唔會有雷姆鏡頭

預告入面都已經見到啦

新po唔記得咗講
李依世界第一

4章叫永遠の契約，但係破局嘅關鍵係不受契約束縛嘅那個男人

隻腳正

把聲最正

話說雷姆巴失蹤咗喎

拋棄咗我

訓左醒唔返

lm

多謝都比人負皮

我俾的

有ED

多謝都唔得 咁惡架

(覺醒)

ED有最後一幕係新加落去

9

8

7

6

5

4

11點黃viu有？

唔瞓陣 等陣就快眼瞓

11點01分

3

唔delay就係

2

都好準時
11點後 要f5多幾次先睇到
多次經驗次次都係咁

成日delay 5分鐘
1

準備

㩒唔到最新嗰集嚟睇

小左30秒

入第三試煉了
多娜點解淚滿盈眶

有整到呢個伏筆太好

係2分鐘有ed

第二試煉整得好好 特別最尾個part
個下慢鏡 分鏡都好好

睇黎下集係講第三試煉同小丑
我估最尾會講返大宅

第2試煉改成咁樣真係唔錯
慳返唔少時間

諗住今集睇打鬥
又黎講經

可以點打 戰力完全唔平均喎

唔錯應該有既都有

係 節奏好過14卷 個幾集

如果佢話係無法避免嘅未來咁即是話可能同第三季有關咁即係話可能真係有第三季

睇返原來今集只係整咗第1,2章
仲有3至8章，幕間，終章，餘篇
得返3集做唔做得晒

小丑嗰邊啲魔法太小型
完全feel唔到佢同puck嘅level有幾高
打腸姐個節奏慢咗啲 特別比起第一季同劍聖打
希望下集會更好

但係我編覺得今集幾好

多娜點解會講好可恨emt?

單拖初見試煉
真係成長了

我覺得佢哋會堅持小說順序

或者我著眼點可能放咗喺試煉

伏筆

Puck打個part個個preview黎既

兩邊都未做到打得最勁個part
今集叫比啲甜頭

腸姐真係差緊d速度感

唔介意四重講解

伏筆
我估係emilia句說話令佢諗起486係第一試煉都多謝過佢
點解想喊就唔知啦

腸姐比加菲貓拖牆都冇傷

加菲應該夠打，最緊要係486要搞掂面前隻魔獸，送走佩特拉同奧托 再搵到機會番去搵 心急蘿莉

第3季唔似會同EMT勁有關係?
我估係王選完結個下，輸左之類?

其實𠝹肚女幾正

不存在既當下真係好正
佢地本應係要過咁樣既生活架

跟小說順序既話 小丑個part同第三試煉時間點好似錯錯地
如果真係跟小說順序 睇佢結尾似 做埋第三試煉再講返大宅（3,5章）
24集先講小丑

一滴血都冇

唔講都無留意

好難講呀因為上次都係唔跟小說次序㗎
上次試煉同埋聖域個次序都調轉咗好多
記憶的旅途最後有壞人出現然後佢將第二章同第三章調轉咗等大家可以先睇試煉再睇聖域
BTW呢個youtube我會講
但係最近真係儲儲埋埋已經四集未整好
佢個節奏實在太快我跟唔上所以要慢慢出返

係
同埋李依係用小emilia聲
到最尾尾尾先似返本來把聲

好鬼勁

係喎點解用小朋友把聲我都覺得奇怪喎明明嗰個樣係佢大個個樣嚟㗎喎

有可能嗰個年紀唔係同現實嘅年紀一樣可能仲有差別都唔定

可能同冰結之絆嗰個時期嘅年紀一樣

多娜係冇(乜)感情嘅魔女 今集咁樣真係好反常
應該話本來咁憎emt已經唔尋常
我估同親生父母/緹拉有關 睇人小說補充話多娜識emt生母

腸姐個頭鋼造

juice

係呀呢個上嗰幾集cut咗呀

見得返咁少時間 打兔仔好可能係beatrice一吓explooooooosion搞掂
同為三大魔獸 望返打白鯨

如果比佢聽到EMT親口叫爸爸大人Juice應該喊死

佢真係好撚慘

個場景多娜好似想推EMT落去咁
好撚不安

大田同小柳都未出現
睇黎儲力4星期
好奇一開頭打戲邊個畫

無補充 就係伏筆一個
識就識既 但應該唔太關事

加菲貓咬住把刀要幾大力 仲要尖牙

對波加防禦力 有避震 緩衝

用文庫版嘅時間軸就冇錯,
小丑同拉姆反臉嗰part 係喺14卷6章,
開打係15卷6章, 即係喺EMT 第3試煉之後,

整得好過上集好多

佢應該係有D類似替身之術咁的能力，拖牆到尾個陣，突然 標番出黎一野介落加菲貓到

加菲貓都嚇一嚇

利申9UP

係咩我一直覺得錯錯地

睇返腸姐設定 同佢有得過下招既 真係冇乜

冇諗過多娜呢個角色仲有咁多謎團
本來以為試煉之後謎團會shift咗去pandora度

睇埋之後3集仲正

見到大家可以幸福生活

呢一集都係我成個S2入面最鍾意嘅一集

有冇人懷疑亞齊係由echi扮出嚟嘅

一聽就知 用字似多娜
所以最尾變返真身出黎

486戰力等於0咁濟

[21冬] Re0 從零開始 22 長月推特

長月解說

係連紗幕都冇得用
不過而家有不可視之手（一隻）

我跟隊

無錢鳥

心痛

𠝹肚女

硬係覺得有少少斗雞

想睇大屋個邊情況多d
點知得幾分鐘又飛返去emt 文戲
又要等下星期

只睇頭半集 下半飛住睇

夠膽講多次

3、Re0世界裡單挑戰鬥時，強者雙方有互報名字的習慣。 只有這件事是不含假的，雙方都有不可思議的默契呢。

係12分鐘
下集應該都係半大宅半emilia

點解無人想睇emilia

多娜世界第二

想睇

本身就冇乜人想睇EMT 垃圾角色 頭啖湯比REM飲佐
作者就算OUT GAME REM幾季 人氣都無法超越REM

因為前幾集隻白毛迫pandora 改設定

明明今集試煉咁正
雖然我主要都係想睇juice兩公婆

emt早幾集咩心結都解曬啦
根本可以輕鬆過關
反而想知大宅個邊,點樣說服比蒂
或者比我睇下小醜大戰都好啊

16、在最後，樣子有些（與平時）不同的多娜。
從她的【我恨你】的話中，你是否看見了類似感情一樣的東西呢？
（注：這句從語氣角度的確很有琢磨的價值，果然有配音就是不一樣啊，信息量比小說多了）

你想要發動戰爭嗎

大家都鐘意我既無償負出
等第三季 emilia會幾型

我為正義而講既

李依世界第一
所以emt都跟住世界第一

最大問題係啲戰鬥冇速度感

下集會講啦
下集一係加菲大打
一係小丑大打
再夾第3試煉 好鬼短

我都等緊小丑個part

唔好咁心急 都未打完

講得好！

夠啦，加菲貓近戰係腸姐上

強欲if 486直頭單拖，

又有浪川大輔

比下面好喎話哂今季真女主入場

拉姆快啲收服小丑

明顯，如果係X智之書整出黎的阿齊邊會知，個場景係不該存在的當下

唔係好慣呢個emt語氣（真係成長了）

試煉嘅多娜竟然會有感情

今集好撚悶

雷姆有鏡頭呀!!!!!!!!!!!!

sp又放正片系列

矛盾嘅係佢係茶會sell自己嗰陣486先話完佢冇感情

昴擺明火攻心鳩up

下半集飛住睇

以為會打下交
點知短到

岩岩打，而且加菲應該係力量型

應該係太強烈 連無感情既人都想喊

睇黎唔係無感情 而係睇件事對多娜黎講係咪i dont give a fuck？

個個都鐘意睇打
所以話 角川唔投資第三季既話真係晒野

咁樣情況， 第三季未必有

佢用佢的權能，一拳收隻野皮啦

打係緊要，咁文戲都好緊要GE

雖然我都想佢打晒呢一集

咩情況
人地最近又出網遊 合作多到數唔晒 唔再出只係浪費ip
角川唔會蠢到犯魔禁既錯第二次

輕改可以咁紅幾難得

你睇多次打加菲貓嗰集佢個權能係咪真係好大威力

魔禁個陣真係唔知做乜鳩

一直都話中間插試煉小說就ok 動畫咁做唔多好
就算插試煉節奏都要快 cut多啲對話

魔禁算數啦
睇炮姐仲好

下下疾住疾住
打打下就到高潮 無啦啦又跳返去睇死人 同emt

希望佢下集一開始拿拿聲用5分鐘做晒第三試煉 之後就會好順暢

雖然佢一拳打唔低加菲貓，但加菲應該勁過隻大狗

見著情敵比愛人愛得咁深，有淚都唔洗解釋吧

嘩...原來 re0 有ed

間唔中一集文戲就神回or神轉折姐
而家集集文 打兩拳 又飛返去文戲
好趕客

體感五分鐘

好驚掂到個mon
之後見到時間條得返5分鐘

覺得唔關事 佢對掃把佬嘅感情唔係真係咁強烈 特別比起緹拉雷姆emt
今集個喊樣直頭可以同第10集嫉妒見到掃把佬自殺個樣比較

emt 咁慘嘅
第一季就話未成長，鐘意用上帝視覺睇動畫唔鐘意佢都get 到
而家s2 都成熟好多，同埋知道前因後果角色背景
仲有咁多人憎佢

其實小丑同Betty 本書嘅內容係咪由多娜控制
小丑果本書堆野係為咗迫到486 同佢簽約?
Betty 果本就純粹為咗撚佢

證明第一印象係好重要..

文戲係無問題
但今集打打下無啦啦去咗野餐好反高潮

同埋我到而家都唔明啲試練個目的係咩
點解當初要整啲咁嘅野
係咪之後會解

如果將試練同大宅調轉次序個感覺會好啲

成班淨係鍾意人倒貼

證明雷姆真係好撚正

以為入高潮點知又走去試鍊,
搞到淨係想知大宅果邊點...
邊有心機睇試鍊呀
咁排法好有問題

其實我都覺得係，如果一集集中大宅，一集集中EMT二三試煉可能會容易啲follow
不過要知道長月好鍾意用呢種多重視點嘅手法寫故仔，如果有幸出第三四季都會有咁嘅情況
以小說媒介嚟講咁寫其實係唔錯，但去到動畫嘅話就好考導演功力喇，其他動畫fxxk up嘅先例都唔少

第一季都發生過 不過發生係486身上
果時啲人又係屌佢又喊又叫又廢

應該叫多線發展
其實ok既
最大問題係一邊動一邊文
5 6章都有用多線發展 但人地全部都係動
觀感無咁差

多謝

係 先文後動會好啲
睇埋佢下集點安排
應該一定會講第三試煉+小丑/大宅

我個人覺得係 但未知既

睇睇下發現 原來已經30分鐘又要等多一星期

無解 感覺似係因為emilia多謝佢

多娜咁激動唔似平時既佢

點解會喊嘅，係因為emlia大個囡先喊定係知道結果就黎破先喊

很想知吧
等幾年後 到9 10 11章就有答案

呢集又好番啲 冇感覺到拖戲
btw短咗30秒

多娜今集又加返分

加菲貓一開始覺得多娜特登set個跨越唔到既試煉以傷人為樂，不過照道理唔係
比唔到答案/崩潰=fail，比到答案就通關，睇效果多多少少試煉都幫通關既人成長左啲
迫挑戰試煉既人面對本來不肯面對同遲早要面對既問題
整個試煉一係單純篩選一個堅強既人解放聖域，or多娜預知佢地400年後會黎，比exp主角團

可能多娜同莎莎係百合 但

今集最重要嘅劇情, 就係break time 依3分鐘

emilia試煉個part 真係好撚悶
淨係想睇大宅點

betty 本書應該係喺聖域崩壞之前俾嘅, 我估本書最初係有預言.

之後多娜臨終前叫betty 守喺禁書庫等那個人, 由嗰一刻起就玩緊betty

錯 少咗30秒

節奏有問題
下下打戲高潮都飛返去文戲
唔明點解要咁
其實做完晒文戲再做打戲都得
唔知係咪小說原作係咁 佢跟返原作
但係小說行得通唔代表動畫得
而家好似臨射個下先俾人鍊住春袋咁

未到最後都唔知多娜係忠定奸

今集跟咗小說啊
其實好難搞 睇多幾集就會知 全部事都同時發生
同時上集完位要接住下集開始
所以今集做唔到全集2+3試煉

不過睇黎下集開始 就第3試煉 之後就全打

禁書庫有冇日文書？

話明禁書庫

有多娜珍藏版寫真集 附送親筆畫簽名相

可能多娜預咗會有條友嚟拎禁書用 但係條友唔見咗

今集後面變左做刀劍神域

留黎比個個人打飛機用 點知佢唔黎

點解咁講?

有無人扑暈我 下星期三先搖醒我

桐人同亞絲娜配音喺齊度

唔明點解betty問486做唔做果個人，486要咁樣答，如果答我做果個人咪可以帶betty出去幫手打魔獸，係都要玩野話唔係果個人

勉強冇幸福 咁樣係解開唔到佢個心結

做果個人又唔係話要結婚，帶佢出去炸wor

咁樣betty仲係跟緊契約做野
昴想佢擺脫契約

對486黎講真正可以解放betty係要佢放棄所謂既誓約
就算跟佢出去都受誓約所困

多娜係呢400年既核心，佢既謎團解得都係差唔多全書完

可以睇下強慾if 無解決佢個契約帶佢走會點

web暗示有，但文庫好似無講

從冰封中醒來後，EMT一次也沒見過自己長大後的樣子，原因單純就是害怕，長大的身體和記憶中存在偏差，但那份記憶卻想不起來，不適應的身體讓不成熟的內心畏懼被大森林附近的人們拿來與【嫉妒魔女】比較和迫害則更加劇了對容貌的恐懼

實際上EMT直到這裡為止，一次也沒看過水面，更不用說照鏡子了。

正因如此，結束這個試煉的方法就是去了解和接受現在的自己 - 小說網絡版中就是照鏡子，文庫才改成了跳入湖中，看水面。

雖然我們至今未能知道EMT與帕克契約的內容，但其中有一條就是由帕克決定每天的穿著EMT，EMT這也是防止去照鏡子，保護她內心的手段。所以才有EMT那句【我到底被大家保護了多少啊】。

為求帶佢出去而不擇手段冒認嗰個人真係唔係咁好，486發現Roswaal想引自己呃Betty冒充嗰個人嬲到想打Roswaal一鑊

跳落水呢個真係改得好好
畫面靚得黎 又帶有意思

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

多娜

艾爾莎好打得, 加菲未變貓似乎留緊力

多娜個表情咁多伏筆點估

倒數6日3小時50分鐘

留名

見到EMT咁幸福 咁多人保護
多娜自己咩都無 咁加唔好講佢既父母(劇透
所以恨死EMT可以理解

想知多娜父母求4重巴打

所以原來第一季件大波衫係公墓員幫佢揀

好彩星期四有寒蟬頂

自從emilia面對過去之後好似變咗個弱智

腸姐姐好正

感覺唔夠睇, 打鬥太少, 有啲白期待

EMI果部份太長了 不過動畫主打文戲沒辦法

好好丁

下集無足夠打戲乜都得

咁都好啲, 不過又要等多一個禮拜

所以修斯係死左未
今集又話佢下落不明

emt角度佢的確係下落不明

冇講錯呀 emt黎講係下落不明

太認真反而破唔到關

阻到佢落雪兔仔就唔會出黎

不要再說了

係啊

講野方式都變咗阿旺

試煉入面個亞齊係咪多娜扮架其實
同埋點解佢會冇啦啦喊嘅

聽過話多娜同emt嘅相性太好會好容易融入到個夢境，係咪佢係果到共鳴到emt感受影響到先喊？

有機會多娜代入亞齊代入得太深所以啲情緒mix埋一齊
或者係因為Emilia同486應該多謝佢
或者佢對satella又愛又恨而Emilia真係好似佢

點解佢對satella又愛又恨嘅，我都仲未估到魔女之間嘅關係究竟係點其實

話說唔知點解我硬係認住亞齊就係帕克，可能因為佢兩個都係綠色眼

1，9估。至於Puck⋯⋯，第一季Betty叫佢做阿哥，呢句可以估到佢同某角色既關係而且可以肯定佢唔係某兩個死者轉生

搞乜撚啊上個po用兩頁推爆

唉屌又要俾人插

Re:從零開始的異世界生活 第二季 後半部分 第6集 艾利歐魯大森林的永久凍土
遲大到唔好意思!今次用咗好多心機整,寫埋note

亞齊會想屋企人忘記過去開開,心心生活
多娜都係想咁樣
我諗係

帕克有taste

降低智商 面皮拉厚啲就過到

我估多娜喊十成九都係同緹拉有關
好似得緹拉可以激起多娜嘅情感
例如之前茶會見到緹拉嬲到震
今次可能emt講嘅嘢勾起咗過往同緹拉嘅記憶所以喊
具體原因就唔知喇

唔係學咗佢母親大人咁講嘢咩？喺小說佢每次講「非常」就會係「非~常」，睇到勁唔慣

李依隻腳すごーく正

係咪比486飛
又覺得emt永遠唔會過到試煉
到而家跟住跟486劇本走
emt又差唔多突破晒試煉

多娜第一次感受到失敗/掌握唔到既野感覺
所以喊？

多娜並無阻礙聖域解放的立場，所以，唔關事

多娜心靈未有咁脆弱掛

希望大家支持下小弟啦！
我已經盡力抽時間整

多娜睇咗486記憶 知道修斯變咗怠惰同埋被486殺
不過當然冇話俾EMT知 試練淨係關自己的記憶事

Web版到最新係而家劇情幾多個月幾多年後？王選有結果未？

未啊 1年半左右

Thanks

我條片下面有人留言話
作者好似話係因為emt100年出嘅魔力衝爛咗佢件衫所以最後變咗裸體

其實好on9
一開始作仲著住件唔岩size既衫咁得
根本唔需要加設定/解釋
長月條友成日都係咁
明明係可以簡簡單單講到既野
係都要加設定落去

經過donki 咁多我出現
donki 小食鋪賣個杯北海道奶昔好好飲

景品算鳩數啦

今季EMT世界第一添喇
今集我睇得唔知幾爽
好鐘意聖域之後既EMT

第一季既emt真係不了
好彩佢遲成長
唔係我就係emt黨

唔係膠啦
其他周邊

我都係,不過第一季都唔錯

個陣未睇小說
但唔知點解對佢冇好感
到我睇左小說同web就明點解

個人覺得emilia 真係唔夠女主feel 就算到6章都一樣

可能因為佢太無個性

4章後好左

如果可以表現出唔到性格會好啲 唔好只得溫柔
要多啲認真表情同聲線

覺得向病嬌方面發展會好好多
我最鐘意病既女仔

有無人發覺re0入面 男角係好睇過女角
有自己風格 性格

Envy咪病嬌

所以鐘意envy 莎緹拉 多過emt
而家

大部分作品都係
男嘅角色魅力永遠好過女

基友仲要勁過女角

486,同486平行既Roswaal,從486身上睇到過去既自己既Otto,PTSD既Betty,五章既六章既

雷姆呢 唔係病嬌啵

我先系女主

係 睇啲基友互動開心好多
可唔可以cut晒其他女既戲份

Betty 唔算好睇 睇加菲仲好
可能聲優影響 loli聲無感

呢個唔計

又有個連登奧托

一直都有

冇留意

諗起寒蟬最新一集沙都子變得好病
我就好撚興奮
現實邊到搵到d咁病既女仔

連登冇486
明明套嘢最型最正係佢

病嬌emt世一

會比引戰師集火

你改名囉

不了
我個名嗰位型過486少少

咩漫畫出場

戰隊大失格

蠢場...過多排再諗

大家都好抗拒

五等份伏撚哂

記得有 不過日文黎 好似係

畫多二三年 又會爛尾

真
我都睇到嬲嬲哋
不過佢畫啲女好正
所以我都係會繼續睇佢作品

5月場都冇入過
屌佢老母

點都會浮左黑子出嚟

終於

冇人知，多娜憎的只有 satella 同外貌相似的 EMT, 486對多鄉係玩具同高級娛樂

而家先上

唔似玩具 我覺得似睇得起佢知佢係潛力股

多鄉當然知佢係潛力股，死亡回歸令到多鄉主動向486提合約；

唔係物理上，而係心靈上的 "玩具"同娛樂多鄉係幫486達到目的下，同時享受 486 的心理變化，各種掙扎

強欲if

其實你有冇認真睇？
4章後EMT性格好特出喎
而且根本唔算溫柔果類

唔知大家點睇啦
如果作者真係想寫到10章的話，EMT 逐漸見到佢成長先係最好睇
好似巨人第1季我都唔中意Eren 衝動冇腦既性格
但睇到final season見住佢成長，睇得好過癮

話說高橋李依同埋松岡嗰個咁嘅組合同佢溝通唔到㗎？

sorry因為頭先唔知㗎我電話short咗show唔到句嘢所以我send多次

李依同松岡其實算熟
李依之前去過松岡個廣播
同埋個陣李依叫松岡係叫名唔係叫姓

松岡幾時結婚

日本可唔可以同姓結

同姓定同性

性別個性

現實桐人ugo

你估聽日角川expo day 2會唔會公佈特別嘢啦?
話曬呢個都係一啲年度類似大節目嗰啲嘢,可能會公佈0va呀,新動畫或者第三季啩,合作活動,新產品,啱啱公佈嗰隻電腦game啦嘅相關情報啦

然後手遊可能公佈大update慣例第二季劇情或者遊戲第三章後篇後半

btw提醒各位巴打
聽日個活動係限ip要用vpn睇
時間係聽日下晝三點鐘開始
佢會分兩part
4點鐘就係動畫嗰邊
三點就係講遊戲lost in memories

有幾個渠道可以睇youtube用vpn或者vpn用嗰個廣播嗰個app

睇完After Talk之後想問下小說黨
Juice係後面會唔會再出場
今次After Talk太短，想松岡去廣播或者之後評論音軌大談演技

聖域試煉之後都冇再出現過

聽日3點50 kadokawa expo re0

我自己估計佢係重要人物 遲啲一定會再出現不過暫時到7章都未見人

11章啊
係 真係睇佢點由on9女變到可以成王既材料

有啦
睇時好難幻想 腦內補咗動畫emilia啲手放心口 傷心表情 溫柔李依聲第三季時再睇下動畫唔處理佢把聲

有撚排
老賊幾時先開工

我記得長月講過修斯名字回未出 所以一定仲有戲份

唔宣佈第三季都整個if線ova

應該黎緊呢個星期或者下星期啦

講魔女教400年前既話 佢一定有份

直接第三季啦

我會文字直播

希望有命睇到動畫化

希望有命睇到晒成套RE0

唔貪心
出雷姆if就夠

我今日喺youtube睇咗條解說片佢話下一emt會遇到一個以上不到嘅人其實係唔係

如果真係嘅話咁佢哋冇得避一定要做第三季

True end

如果你講動畫都仲可能係既
但動畫EMT先覺醒左幾集（最衰試練1處理得唔好
想睇真正EMT應該要到水門強慾戰

EMT喺賢者篇對486嘅愛先係賢妻嘅典範

加密

betty 一腳踢出門好正

提醒各位巴打並不是3點10分因為日本時間同香港相差一個鐘
所以應該係香港時間兩點鐘
兩點鐘係手遊三點係動畫

太好啦陣間松岡同高橋都會一齊呀夾埋個小林,但係户松遙又唔上去

開始

呢個講game 都無咩好睇 等講動畫個個

今個星期個集應該講到啦 唔洗咁心急

頭先我睇咗前面都幾多新動畫公佈
第三季有幾

有冇link睇睇

急不及待

要vpn

原來twitter嗰個唔使用vpn

松岡做乜

正常未完唔會公佈新一季

今日個event有咩重點

產品廣告

無重點

完 無重點

會唔會之後個EVENT公佈呢

又畫得幾好 有いのり係到一定好好笑

一係今季完 一係6月個event

486喺隔離棚做puck岳父

又到星期一等pv

未睇
呢邊係魯迪做岳父

幾正有無人買咗

送比我

pv呢？

你送比我先

正常應該5點先有

小說插畫家去幫隻新game做角色設計，啲樣同Re:0小說插圖一樣

快啲啦

等我估下集主要講第3試煉同小丑

點解變咗蜘蛛預告

道頓堀御好燒同re0合作活動
唔知香港分店有無份呢

我有買但係未送到嚟香港
買咗四個立牌應該有六張學生卡
佢每買一千就會送一張,我買咗6000 yen,有六張

如果多咗雷姆嘅話我會放
放嘅話我話你知

可能又出唔切

喂呀pv呢！！！！！！！

香港分店都唔係日本公司直接經營, 點會有

係?我見佢日本官網有寫埋香港分店

PV遲到或成常態

都冇

6點了無pv

香港分店實際上係由和心集團代理

日本總公司只係同和心合資成立子公司去收取分紅.

執柒左

咁都仲有機既 我見過有比卡超合作活動

re0已完 多謝大家收睇

星期三6點

但係呢你要去嗰個活動嗰個post入面睇呀因為佢有寫明邊間日本分店會有,但係就好似唔見咗香港

點解成日牛頭唔搭馬嘴

咁傷心

7點14了 無pv

上星期以為打戲畫唔切先咁遲出pv
結果得開頭幾分鐘有打戲

今次可能星期三8點先出

例遲 因為工期一緊就會係咁壓縮後面集數完成時間

唔好啦 好好到收埋個尾咪算

尾3集真係成敗關鍵

估錯咗
下集講第三試煉同大家最想睇既大宅

睇黎又畫唔切趕工
得文字情報

勁多輕改續季
約戰 魔女之旅 轉生魔王 魔王大人

咁樣安排係會連貫少少既

情報仲有冇其他特別野

＃４８「血と臓物まで愛して」

あらすじ
ありうべからざる今を受け入れ、エミリアは第二の試練を突破し、第三にして最後の試練に挑む。そしてラムはパックと共にロズワールを阻止すべく戦いに身を投じていた。すべてはそれぞれが成すべき役目を果たすため。またロズワールの屋敷で繰り広げられているガーフィールとエルザの戦いも激しさを増していく。ギルティラウに追いかけられていたスバルは、現代知識無双の出番だと意気込み、小部屋へと誘い込む。

驚佢一集講晒三條線
咁一定cut 唔少打戲

如果以前EMT比虛飾魔女殺左個劇本會變成點

48 3節
49 2節
50 4節
咁就岩岩好完

486唔會見到小丑雷姆拉姆
同蘋果大叔賣iphone

第三試煉，拉姆+Puck VS 小丑，加菲對腸姐，掃把佬

又四條線

係 我都係咁諗
等緊pv 出黎睇打戲如何

個故事已經爭好遠

女主應該會變左另一個

btw雷姆...是誰?

就咁睇標題我懷疑唔會做小丑個part住

正常編排都應該擺小丑最後
果邊結局要等試練完先做得
冇理由剩播少少又跳返走

動畫黨: 等咗成季終於有得睇大宅啲打鬥
小說黨: 等咗成季終於有得睇第三試煉啲預言

小丑個part係同第3試煉同步
得最尾尾先接返第3試煉完

其實可以重新安排順序
不過動畫組無咁既膽

真

我接受 就咁睇第三試煉都夠我丁成個星期 想知佢點整d伏筆

小丑後半節係講EMT出到嚟之後, 喺見返486之前去咗兩個地方. 如果擺喺第三試練之前反而有啲怪

講到順序, 我反而覺得動畫可以先講哂大宅所有事, 然後先再講返聖域嗰兩條線. 不過依家都幾肯定今集同下集都係幾條線一齊進行, 唯有期待下white fox 可以整成點

但係完左試煉後 小丑個邊都同時完左
我安排既話 會先講試煉完結>小丑>試煉出黎之後既事>小丑最尾個part 放係同一集 咁比較好
但睇黎唔會咁整

係 一集講一條線 咁會清晰好多
可惜動畫組無膽改

想要web

又唔加密
不過算啦

反正個個見到得番3集都走去睇劇透所以係應該大把人知㗎喇

下個星期好多新嘢出
Re:ゼロから始める異世界生活 スーパープレミアムフィギュア “エキドナ” 制服Ver.

2021年3月18日より順次出荷予定
3月18日（木）出荷
グッドスマイルカンパニー「ねんどろいど エキドナ」JAN：4580590122314

3月20日

咩劇透 上面講緊講故事順序問題
係人都知分開咗幾條線架啦
講緊點安排最好姐

12點34分 無pv

d畫師畫黎畫去都係複製人面

5點了 無pv

我買聽日6點

今日6點得嗎

sor

即係點呀
我唔明喎
即係Re0請人整呀?

6點了 無pv

有邊個會買??

佢唔再負責Re0，所以好快會請人做製作進行

好大鑊喎咁樣

燈了

6點44了 無pv

7點了 無pv
睇黎今日唔會有

我諗由聽日開始直到尾應該都係禮拜三先有得睇

應該同上個禮拜一樣

收到風今日有re0睇

雷姆做到嘢

咪燈

真 好似11點有得睇

唔洗多謝我

每個星期三都咁漫長

好眼瞓 好想返屋企瞓教
點解而家先12點半

2點47 無pv

訓啦

呢個可能係最大機會公佈第三季如果唔係就係6月

又5點

18:00簡介/預告片發布

對不起，我讓你等了！

從今天開始📺廣播48集
劇情簡介和預覽視頻將於18:00發布。

羅斯瓦爾之戰戰役
艾米利亞的第三次審判

密切注意兩者。
這次的通知是...誰是死亡〜😬

#rezero #rezero

官方今次終於講咗嚟緊兩集都係禮拜三5點鐘先放pv

仲未收工

3mins

應該唔止嘅
但佢淨係講大宅戰同埋第3試煉
希望佢應該係四線或者三線呀
如果唔係真係做唔曬
好擔心呀而家
睇嚟今晚第三是練好多嘢會cut,或者收走好多伏筆

On9 真係3線 咪講小丑個邊住啦
講晒腸姐先啦

但睇黎第3試煉有畫面睇

小丑應該講大約5分鐘掛
見預告都係得少少
雖然有機會fake臭

第三試練好似好恐怖咁喎
小丑戰
大宅決戰
第三試練

睇嚟今集大量打戲

以佢哋嘅風格應該唔會顯得咁太明顯
見到個畫面就係全紅色血淋淋應該暗中地可能表示第三季某啲劇情

脚本：梅原英司 絵コンテ：川村賢一 演出：古賀一臣
作画監督：大田和寛、永吉隆志、大髙雄太、岡垣 優、藤岡三徳、小柳達也、坂井久太

大田小柳終於瞓醒

5分鐘太多 3分鐘好
留返下集好啲
屌放工未 趕住返屋企睇動畫架嘛

同埋pv show 得太多啦 學其他動畫 30秒咪夠

我地每集多人咁多分鐘
預告長少少無所謂啦

11點未？

可以留啲驚喜比動畫黨

其實佢哋可以學第1季第1集一個鐘㗎

其實最後一集會唔會一個鐘加長版

唔會啦
1個鐘既話最尾卷bd會8800en
而家賣緊7700

睇完預告，見到今集有7個作畫監督
一個字：Hype

睇完個pv好似睇晒成集咁

腸姐頂住吖

精華版

最尾應該會有你哋最鍾意你哋最鍾意嘅人物出現
但係睇怕應該出現嘅時候已經係做完
下一次先繼續因為唔夠時間

上述雖然四重加密但重大劇透
如果不想嘅話可以今晚睇完後
先至睇
小說黨請隨便

我最中意係juice

上述四重加密
大家今晚睇完先睇好啲

唔得了
加菲著得少布過腸姐代表加菲>腸姐
建議腸姐除衫增加攻擊力

係 文庫改咗

11點未
點解仲有4個鐘頭20分鐘

又唔使等十一點嘅
鍾意嘅去日本嗰邊十點就有得睇啦

我意思即係abema

見到咁多四重今晚應該好多嘢討論

今晚1001咪撚唔開po呀

不了 初體驗無1080p不如唔好睇

都係㗎今晚係高潮之一

我想做1001呀😂🙏

交俾你了

第3試煉唔止有聲仲有畫面睇

但係都要咁啱先得,除非你哋就嚟1001嗰時讓畀我最後留言咁我就得

你搶就有㗎喇
冇乜人想開po

點解咁奇怪想開post
係咪想加料
有冇J 圖

開po太麻煩

都係㗎
見你哋整漏咗少少嘢我想加

瞓住咁等點解時間過得咁慢

支持你開post

點睇隔離入坑神作冇人講re0
btw re0本人心中世一

睇吓條撚樣開過咩po先

周街都吹奏緊今集，搖定撚了

re0算唔算已經超越左刀劍成為輕小動畫一哥？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

黎料

留名
btw仲未睇到

雷姆！！！！！！雷姆！！！！

祈妹有工開了
劍聖同劍鬼

拉姆

有錢姐啦佢

角色歌又幾好聽

打戲有啲唔夠喉 但好睇

又一集29分半

科學嘅精髓

痴線今集好睇到

屌 最尾首歌夾埋畫面
如果有多啲慢鏡會更好

btw粉塵爆炸笑咗

睇黎下集會全集講betty

486係今集貢獻度係0

唔識科學
粉塵爆炸嘅形成佢少緊啲咩

重要咁啱同一把聲

child porn

29分半衝到咁多

腸姐

睇到雷姆出聲突然有啲想喊 明明唔係咩感動位
拉姆今集畫得咁楚楚可憐
Minerva配得幾好
打戲反而冇咁精彩

今集正到

小說係咪有句話異世界唔一定跟地球physics

拉姆笟咗？定864 仲會有一次re

粉量唔夠

好

好符合拉姆性格
我鍾意你
所以話撚知死咗嘅人點諗
我鍾意你
但你鍾意第二條友
所以我將你同佢嘅共同回憶燒撚咗佢
好有拉姆feel

腸姐點解今下死得去
因為俾人吸咗血？

拉姆好女仔

今集好睇到痴撚線

會唔會係啲粉唔係易燃物質 i.e. 石粉or普通沙

覺得打戲對比之前已經合格，一集做咁多內容啲人唔喺靜喺打幾下就轉場咪算喺咁

屌你老母好撚好睇

改信鍾意拉姆教
今集好好，連吸血鬼都展示到佢另一面

唔係 聽講係真係主線黎

今集拍得幾好，幾緊湊

喂 衰鬼 今集唔錯wo

痴線，三場過渡做得幾好

打戲唔長 但夾住文戲又做得幾好
加菲部份獸化 正到

拉姆型撚到

今集神回

第三試煉唔會全部都係未來嘅final loop咁惡頂掛

以前一直冇咩拉姆出場機會，今季描寫左好多

要等下集小丑落咁重手 唔瓜都半死

今集同上季15集一樣ED 插入得好好

純粹有次數上限姐或者叫體力上限

拉姆股價上漲

加菲都真係幾好揪

有無劇透黨講下 864 今次輪迴做咁多嘢，會唔會Load 多次 Game

但油又燒得着

今集係抵讚 3線都做得好好

當我冇講過
今集好撚好睇好撚正

首歌好鬼好聽

變埋肉醬

依家再輪迴個故事就唔會合理，啲成長重置太多，你諗下就知會唔會再輪迴。

腸姐真係死左

夠硬淨 望落技術無乜 純粹靠蠻力

睇嚟遲啲收Betty同拉姆各一就啱

下集咪知

哇今集太正鳥

Re:0 D 角色歌都幾高質

有無人聽得切第三試煉邊個講邊句太快
同埋emilia個背景係邊度黎

佢點睇都係力量型啦，連獸化都係老虎

哇屌 拉姆雷姆兩姊妹嘅表白場面都咁好睇

下集就會揭曉

最尾咩魔女與龍聽落咁似Minerva講

真會專登stop去聽下邊個打邊個

唔知呢，可能未死，上次比碧翠絲射時間箭射到成身都爛左都可以番生

邊個魔女係吸血鬼？

所以 打贏腸姐 有啲好彩成份
唔係捉走meli 分佢心 應該仲打到多陣

佢個堆粉邊燒得爆，而且粉爆要成場都好熱先得

油就純粹易燃JA

呢句似係菲魯特嘛

CLS今集拉姆嗰段真係出乎意料嘅高質cls
前面兩條線都已經無可挑剔，但拉姆今集嘅部分真係搶咗高光

有機 小說都未開估 唔洗4重

似係，你唔係小說黨咩

拉姆今集演得好好
近幾集終於燃

值啦

順有一提 長月講過 第三試煉見到既野有機會出現係末來主線

又話答應咗email老母唔講得佢老母嘅野
咪同劏房波話自己個仔係老婆的家人一樣

同埋就爆得起，佢自己都9成9炸死埋，486真係傻撚左

警告: 嚴重劇透. 轉自巴哈

懷疑製作組拉姆黨
之前對侍個陣都出乎意料地好睇

係真係仲好睇過加菲 估唔到 首歌加咗唔少分

好耐冇睇，唔認得哂啲聲
龍係衰野嚟咩

咁妾身個句係Priscilla？

真，重特登比人插曲佢，無敵鳥

頂 re0哩啲位真係做得好好

得返兩集

加菲貓個段都收貨了
Expect 60分，出到黎有75-80

係

有冇人統計過op播左幾多次

加菲到打得好睇D 囉，但就純武打(不過估唔到係互咬頸END，有D痴線)

呢邊又文又武又插曲，屈左機

可能用黎比大家估下之後會有咩劇情

x2

未來嗰度話冇咗精靈加護嗰個係咪劍聖？

係啊 好似486都有講過野

腸姐最高

哩半季好似得2次？

想睇betty打大兔

唔知你講咩 re0 不嬲都無op

前個集真係唔敢望今集會咁，上集其實都已經好好

上集有80分
今集我比95

個part 好似強姦 仲要影住腸姐對腳

2次

好似仲要空氣唔流通?
撞到一個二個窿 咁涼爽都好難爆

486直線屌柒劍聖，劍鬼呀爺又屌鳩劍聖
慘撚到

長月以前Q&A
有人問劍聖死咗個劍聖加護會去邊
佢話劇透

應該係紫毛 里利

我果下覺得好似人獸交

落重本

好似搞到係到啪啪啪咁

其實同之前啲人預測嘅大致上吻合.

奇怪嘅係, 我見今集片尾有阿爾個名, 但上面個list 冇出現到

滿分啦

係咪啲鳩叫聲有佢份

有不死鳥加護點會死

流唔流通都唔係重點，係粉量要係呢個空間入面夠先得
流通但無風吹走D 粉一樣爆得到

第2樣就係要成場都夠高溫，依家D火岩岩燒起 點爆

暫時黎講 有幾句都已經出現左係5-6章

獸鬼交
腸姐處女膜破咗應該識自動補返

個體位
條頸仲有好大噠咖哩雞
大噠到噴埋血

可能有漏 要重睇幾次

下下集解

老死
可能臨老死會有不老的加護

留意返艾娜多娜本人一直無出過樣
利申 純動畫黨

其實應該 放咗粉 之後先點火嘛
同埋太少粉

??????

拉姆輸作畫

小丑應該落唔到雪 兔仔純粹俾魔法大戰吸引

GOOGLE TRANSLATE 到1999，但佢係話佢有份配?

睇完今集再次確定係神作
btw點解可以差咁遠

加菲貓正啦

其實背景唔應該用全白 留返個背景會靚好多

好撚睇到

SAO 式打鬥

但EMT出黎之後都係落大雪WO，可能有2:

1. 雖然無左本書但都係羅茲嬴，佢去大水晶完成佢的大魔法改變天氣

2. 帕克爆SEED 變冰天雪地

今集拉姆贏ok?

29分半冇計
呢張好啲但成面血

re0儲咗22集 一次過爆發出黎又唔可以同人中間戲比較既

呢套係?

但前面打就算偷鏡頭都唔會柒到咁

睇到哭能左

re0隻隻歌都咁好聽

史萊姆
今季做得好差 尤其節奏

有血先正
個眼神 畫得幾好
小丑你個仆街

我睇完之後坐喺度咩反應都畀唔到，上一次咁樣應該已經係上一季第15集

原本今集三個情節我對拉姆+puck vs 小丑期望度係最低，驚死好似前幾集咁口水多過茶，宜家呢個真係超晒expectation

史萊姆
第一季佳作嚟
第二季變咗咁

小丑：你邊撚到愛我，臭閪唔好扮野

上集如果前後段互換
後段先講大宅
今集再接住講會更加好

Minerva
冇諗到拉姆首歌咁正
依加係咁loop個尾唔願訓

沉溺喺過去嘅男人，注視住當下嘅少女

睇左咁耐今集算收貨啦
羅茲會唔會好撚憎拉姆
同埋腸姐真係皮已收

冇咗本書等於冇咗同多娜嘅聯繫
心情上應該輸晒

拉姆果段正到

真男人下集進場

六步攻防係咪變左鏡頭轉圈 加菲同腸者閃黎閃去果段

兩姊妹鐘意嘅人都唔鐘意自己，為晒對方賣命

好像雷姆咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒486去做
好像拉姆咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒小丑去做

長月虐鳩佢地兩姊妹

認同，今集真係接近完美，係想佢再打激D

又係畀白髮女人搶走條仔

486邊係唔鍾意雷姆只係一腳踏兩船JA

第三試煉係講緊486啲未來bad ending

我覺得似係，同埋又未必係BAD ENDING
可能係TRUE ENDING黎TIM

486條大滾友

今季史萊姆真係好垃圾
RE0今集真係睇到好滿足

[21冬] re0從零開始23，長月推特解說節選

有冇排除咗Satella係老母？

第一季我對兩套嘅愛係差唔多
第二季史萊姆真係激死我

emt好似對憤怒魔女咁重要咁嘅，又話識佢老母
係咪之後會解？

多娜同憤怒又係伏筆

可能save point改左

Met比拉姆搶曬風頭
冇人講

Lee套真係食屎啦，今季咁多套強作，re:zero同無職已經唔洗講，蜘蛛子同horizon 又唔差，重有棍勇表番當裡番睇，就算巨人俾人屌佢個作畫崩崩地但整體都好評，係得史萊姆咁撚垃圾，劇情拖到仆街，唔止一次重覆上集內容拉布大半集

真 頭先睇多次 真係好正 估唔到做得咁好睇
個尾成個劇場版咁
如果有多啲budget就好

加菲貓變老虎個度睇到我哇哇聲
重有最尾拉姆表白燒書
爆完炸全黑再出片尾字幕
我以為睇緊劇場版
係電視睇真係好奢侈

製作組拉姆黨

全部都係小說主線核心內容,
有啲已經喺今季聖域篇之後嘅兩章小說出現咗

沉船既男人先岩

Breaktime

咁快有？唔係星期四先出

巴哈對第三試煉翻譯同人物對照 可能係嚴重劇透 慎點

今集個尾都完得好靚
希望小丑之後會對拉姆好啲

睇到哭𨶙咗

女僕命運 兩個都二奶命

睇憤怒魔女啲反應
唔知點解令我覺得佢係emt親老母...
特別係 ‘真是壞孩子呢’ 嗰吓

鬼佬咁快整meme

種族上排除左

早幾集已經知無可能啦
半妖+人類 生唔到半妖

你唔介意上支那網就得

冇記錯上集已經有
我上個post post過一次

初初睇都係咁諗
無記錯小說都未解

十年後解

但是 拉姆愛著羅茲瓦爾大人喔
拉姆只是單純說出自己的真心話而已
不過 既然愛上了也沒辦法
比起死去的人 拉姆更在意自己的感受

嗰幕比我個感覺真係好似老母攬住個女咁

第5，6，7章有冇講魔女？

估唔到係慎怒出場呢個伏又有排都未解
見茶會本身有兩個位 有無咩意思
同埋點解emt會認唔出係多娜差咁遠咩

笑咗 岩豬有cv

無啊 有少少關聯咁 提下咁

「昴和愛蜜莉雅姐姐大人都累壞了，對不起。連我也成了負擔。」依句唔會係菲魯特. 佢唔會對EMT 用 お姉様 依個尊稱

按今集配音應定係佩特拉

我覺得再多就真係劇場版㗎喇已經滿足了
拉姆Puck小丑戰應該係我印象中re0第一次法師之間嘅對戰而且係show足全場嘅
之前嘅打戲一係就白刃戰，一係就動物屠宰場，魔法戰呢啲咁難嘅期望真係唔敢太高
但出到嚟，呢集係打鬥超越咗我期望之餘，氣氛營造仲要係繼S1EP15之後再一次掂到天花板

不嬲支那網都有人錄低左某日本電視台的BREAKTIME，即刻就有得睇

初頭諗住腸姐打戲最長
點知拉姆連歌都有仲咁正

氣氛做得好好 15同今集都睇到我呆咗

反觀星期二既史莱姆
真係一談屎一談砂糖

唔好咁啦，我相信史莱姆前面咁多集都係用嚟鋪墊嚟緊嗰集㗎

無謂比啦同一日既地平線肉眼看得見既貧窮添

史萊姆其實好唔好睇
好鍾意無職同 ReZero 嘅劇情
大唔大機會鍾意史萊姆

算啦 無謂比較
錢唔夠係咁

本來睇之前幾集仲諗緊bd 買唔買好 睇完今集後
都係拿拿聲買

同巴打一樣
但係唔係好識欣賞史萊姆

動畫黨慘被花式劇透
雷姆有糧出呀!!!!!!!!!!!

今季終於有一集可以追上S1 15集既高度
睇完今集既感覺 ,
就好似便秘左7個月終於一野柯哂出來仲要係舒服屎咁爽

睇完第一季之後可以棄

期望太高通常都fail

但便秘嗰陣好辛苦

其實有冇必要咁慢
隔離無職推進得咁快
覺得暫時 ReZero 節奏最好係白鯨篇

咁都係不了
唔鍾意爛尾故

我覺得 re0係太sad
無職中間
屎係開心

想平衡心理睇下都無所謂既

拉姆
最後咁樣比人轟走...唔會有事掛...

幾好睇喎今集
EMT老母係邊個？同魔女有咩關係？
獵腸女好撚正
小丑斷萬年單戀終於收皮
拉姆生死未卜
好多嘢睇

又唔係爛尾，而係節奏問題
第一季係火箭，動漫黨表示睇得好爽，而第二季係正常一架車，係呢一種落差導致嘅問題

個篇cut咗好多野 文戲多做唔到好似第3章咁
但第5章應該會同白鯨篇一樣處理手法

覺得今季無職屌打其他番
可能因為re0呢幾集悶
不過無職啲故事好似易入口啲

能登係咪終於死咗？

首插入歌あなたの知らないこと有full version 未？

幾好聽

今集係下半季最好睇個集忍咗9集 都算值得

等月尾出碟

屌 睇對波都知唔係啦

屌你老母劇透死全家

劇情黎講我覺得re0 張力同衝突勁好多

白鯨篇真係世界級
啲配樂 分鏡 配音 聲效 特效 氣氛渲染都正到爆燈
(仲有邊套動畫入邊手機響會起雞皮?)
劍鬼劍聖個插述靚到睇文字會死既我都買左外傳睇

Pv係咪有獵腸女同咖菲打嘅scene
好熟面口 好有feel

未至於忍掛

原來係你咒到多娜死左

下集終於入全季戲肉

第一季係後面開始火箭 前面係單車
第二季係行路 而且係向前行兩步又向後行翻一步

今季應該係有三首插入曲
揭曉咗第一首係EMT，第二首拉姆
我買第三首係
有冇人跟機？

Wow 上半集我仲屌"又打打下去試鍊"
下半集"終於黎料"

無職應該開始嚟料

但通常要上網再睇解說先知咩事
可能re0本身複雜 同埋動畫冇還原哂？

我覺得s2 掃把佬既過去同埋佢向多娜訴苦個集都有s1 15集個高度wo
個兩集真係代入感好重

今集個墓裡面既唔係艾姬多娜本人？

re0個節奏緊d
無職主要係頭2季都係慢慢展開緊個故仔, 所以唔會好激烈

拉姆呢首好撚正
同EMT第一試煉嗰個又唔同feel
嗰首ed嚟？

多線並行係咁上下

試煉好悶 雖然應該係重要嘅劇情

無職轉移嗰集最尾嘅張力都幾夠
如果講劇情無職慢熱啲 後幾季先開始嚟料
開頭都係普通異世界劇情 但睇得好舒服

呢集好精彩，終於無白等了

有無人買佢隻碟?

係 佢慢慢嚟 唔會話睇唔明
但又唔會累贅

有冇人999嘅時候可以通知到我？

我可能會

當初睇小說直頭一直問號

艾爾莎好正，有啲唔捨得佢

磨擦力佢明顯係腸姐老母

劍鬼外傳真係好睇出咗漫畫 巴打們有興趣又唔想睇字可以睇下

EMT其實大過雷姆

屌你老尾，整撚到劇場版咁
見到有角拉姆好撚激動

出晒啦 仲有首唔係插曲黎 唔記得係乜

明呀, 唔似上集咁打打下之後大半集都係試鍊
呢集咁既節奏既話講幾多集試鍊都ok

第二本外傳買左成年先睇左一半

拉姆
首歌好有feel

菲莉絲

還原得好好lu 要關聯太多野先令到難明
就算睇小說都要思考下

拉姆世界第一

就解 到時先再討論

2姐妹都好正,(rem 第一)

想入拉姆黨

唔係下話 點會大過呀
長月係咪單身咗三十幾年單到慒咗
波嘅大細都唔識分

應該叫鬼化拉姆 隻角都係冇左

自己覺得無職好睇，但未去到咁勁
無職本身作畫係好好、BUDGET多之外，佢節奏好，好比到中世界感覺我
但劇情一黎未到高峰，二黎佢D 劇情應該唔會似RE0咁，多伏筆、玩劇情上大爆炸大驚喜個種

風格唔同
我感覺無職似睇住哈比人去旅行

點會呀
多拿目測都無理由細過佢地啦
BTW 菲莉絲都計

有無特典？

メイリィ定ペトラ大

拉姆果度睇到喊JOR,DLLM羅茲瓦爾

魔女唔只有8個，嘉菲話書有記載吸血魔女，即係以前有好多魔女存載過

emt冇發現訓係度果個就係多娜咩？

大隻版puck 勁好多？聽到低沉聲puck時小丑好似有啲驚訝咁

係 一直都有 就算係茶會7魔女之前都有魔女存在

第一季第15集嗰個咪大版puck

專登唔show樣就應該唔係啦

多娜動畫組幫佢隆咗胸

小丑以為puck 星獸化 點知只係變大隻咗

其實無職同Re0故事核心都幾唔同，唔洗下下攞嚟比

你哋留番1001畀我得唔得呀

我而家有啲嘢做可能要行開一陣我唔知道幾時去到1001,應該半個鐘頭會返嚟

本黎今集應該係加菲貓個人SHOW
點知臨尾殺出佢個愛人出黎

之前OVA 入面羅茲有打過貓形態先55開 所以今集以為星獸化果陣先嚇到瀨屎

我990會叫你入嚟
搶唔搶到就睇你自己

星獸化既puck 應該可以sm小丑

多娜唔識四重 抵佢俾我咒

茶會果班只係大罪
剩係已經確認有既虛飾都唔屬於大罪入面啦

如果真係咁想開 宜家開定新post
到時你幫佢貼新post link洗到1001算啦

係 keep唔到個感覺
次次好睇 一係就完 一係就轉鏡頭 好唔過癮
不過呢集有兩part打就算啦

PUCK變返原版小丑根本無得打,滅世架喎,得劍聖嬴到佢

下個po係咪應該要更新番股市變動
利申:雷姆股

都得
大家同意咪得

今集好睇到咁
望下套史萊姆

做咩佢搶嘢都嘔血？
因為小丑第一下？

反而小丑最鍾意劇透
本劇透書俾人燒咗就發癲

都唔知係咪得登
我勁鐘意萌王套小說
今季做到咁,屌住睇

得3首新 itune到時應該有得單買掛

佢真身係四大精靈之一, 終焉之獸.
簡單啲講, 佢一出真身就可以滅世

個個細個都係咁上下高

冇左角既拉姆鬼化有極大副作用

佢係咁出技都好大負擔下
無左對角嘅副作用黎

我估冇角開鬼mode應該好傷

holup

Good

大波

I need ferris

我仲為第三隻係雷姆

腸姐諗尾回憶諗到入哂神 專登比隻豬札死？

拉姆唔會真係死Q左啊...

都係應該有純魔女
無魔女因子既魔女

想問下小丑改帕克契約係點改

欸呀！

即係劍聖會係未來主線入面死左, 然後會影響劇情甚至結局?

佢係話魔女入面有吸血鬼
類似莎䔶拉係半妖精咁
而唔係話有吸血魔女

唔覺得兩姊妹任何一個會死，太重要
希望唔好燈

但door同今首好好j
話說今首叫咩名

未來試煉有拉姆把聲

好似望住魯迪扮cute咁

多拿真係好大，目測有 G 或者 H
利申動畫黨

劇情好緊湊,1集講到幾條線既野

唔係改 純粹封住puck 唔比佢出黎
都係啲術式啦 無得解釋

あなたの知らないこと

今集打得好好睇

Thank u

睇到最後打左冷震

小丑你個仆街
而家知未啊

想問puck之後係咪會退場 唔再出現

仲有一隻未知，估就估雷姆
但係如果係betty嘅都幾爆

答你會劇透

其實最尾燒書個度影返羅茲記憶都好sad
同一生最愛唯一既聯係

新井里美把聲 好似唔太岩唱歌

史萊姆今季對住邊套都輸
下集都唔爽就真係屌

今季會知 應該下集

加菲爾說的【吸血鬼】，【不是有永恆的生命，靠吸血為生的種族】的意思，而是有頑強的生命力和不會死去的肉體的特殊存在。只是一種形象方便的叫法，並不是本質。

無魔女因子既魔女
係有呀 劍鬼外傳有講

變左兒歌

鬼化要大量Mana支撐，而角就用黎吸mana
無角鬼化就啫係夾硬用身體既mana鬼化，就好似閉氣做劇烈運動咁

會變咗放學icu

最後果到收到好好，真係好正

SP既憤怒魔女， Q版公仔都要整乳搖俾佢

即係話ペア子唱歌難聽啦

腸姐件杉保佢一次即死

又要睇傲慢if 懷念腸姐

佢有個短篇講詛咒人偶，都幾複雜

幻想唔到佢把聲點唱歌

加菲獸化好揪得

加菲係咪食物鏈最底層

加菲＞拉姆＞羅茲＞多娜

唔係

新井係railgun咪有角色歌

其實黑子有角色歌
sor for b站

岩岩聽完

動畫要第幾季先做到

下季

feel到新媽唱得幾辛苦

黑籃勁撚多角色歌
完全唔知咩事

白井黑子
唔係黑子的籃球

(即係同betty同一個聲優嘅角色)

點解會誤會
講講下re0點解會係黑籃

多娜>486>emilia

啱啱終於睇完中文版呀
頭先唔得閒
我睇完日文版去咗睇wandavision
好想喊但係又喊唔出,可能我唔係拉姆教
今集好感動
聽日廣播請拉姆聲優上去

梳鳩

有D 對話似係 if 線出現

我估唔到佢竟然冇cut憤怒魔女話識emt母親嗰度
未來少年嗰度都做得幾好起碼唔使諗咁多淨係出句聲
但係有樣嘢我好唔滿意就我真係見唔到艾姬多娜嘅真樣

黑子都好正
好想瘋狂奶

傲慢if EMT直到結局都唔識 486

唔太好聽

Wandavision好troll
之前班ytuber吹到又xmen又平行宇宙結果集體炒車

應該無if線 if線當外傳計 正傳應該唔會出現

今季內會見到

Btw可以準備開post

睇返佢件 杉，件杉可以保佢食一次大技 打 公務員同碧翠絲中途都唔見左年杉

炮姐嗰個黑子呀都係新井里美

Oneeeeeeeeeeee~~~~SaMaaaaaaaaaaaa~~~~~~~~~~~

梳冇睇

I think u can open post now

一定要聽吓依段

因為柒咗所以想快啲有新post

一開頭已經笑咗

應該可以頂下 怠慢魔女都可以頂到神龍小丑項到星獸化既puck都唔出奇

正義嘅伙伴

今日留言速度太快我睇唔切

話說點解劍聖對龍用龍劍=on9

加油呀仲爭少少
我使唔使開定先啦？

要準備開帖了

要，開

把龍劍的名 ＝初代劍聖個名

成個系列最唔可以少咗嘅角色

咁點解龍劍唔可以對龍用
初代劍聖有冇龍劍/劍聖加護

未睇 不過幫手推下

貪食if 算係未來分支，等 4/1 再出 if 線

細粒puck都同小丑55波
變大後73波啦

開得㗎喇其實

好。

推

點只,變大左肯定秒殺

未到秒嘛大粒puck 其實都無咩技 黎黎去去得急凍

我以為星獸化只係狂吸魔 其實唔係勁好多

佢一爆就好似EMT咁成個森林冰封曬架啦喎

你係咪唔記得第一季第15集

1000